{"/9200396/BibliographicResource_3000118436069": {"title": "Journal historique et litt\u00e9raire - 1792-11-15", "year": "1792", "month": "11", "img": {"0": "https://iiif.europeana.eu/image/7JHRQ5RDMJWTWXCYDSEBUWYJ2FDZWIQFYNH24RWHG4FPO3ZV5KAQ/presentation_images/b18c3330-020b-11e6-a696-fa163e2dd531/node-3/image/BNL/Journal_historique_et_litt\u00e9raire/1792/11/15/00405/full/full/0/default.jpg"}, "text": {"0": "i\nHISTORIQUE\nE T\nLITT\u00c9RAIRE.\n15. NOVEMBRE 1792.\nNeque U ut mirttur turb\u00eb, lab&r<ts9 \u00c7jnuztui pausit U&oribus. Hor. Sat. 10 >. 1. 1.\nA MAESTRICH'T,\nChez Fran\u00e7ois Cavelier, Imprimeur. Libraire , fur le Vrythof. Et ft trouve \u00e0 LIEGE, Chez J. F. B as s o M pi e rr E , Imprimeur-Libraire, vis'-\u00e0-vis Ste. Catherine."}}, "/9200396/BibliographicResource_3000118436070": {"title": "Journal historique et litt\u00e9raire - 1792-12-15", "year": "1792", "month": "12", "img": {"0": "https://iiif.europeana.eu/image/XJHW5BONZ5E5TAIS4YB2NNUXGRL6TOXROODICRJRHMC4P5E3HVMA/presentation_images/f257e6e0-0213-11e6-a696-fa163e2dd531/node-3/image/BNL/Journal_historique_et_litt\u00e9raire/1792/12/15/00565/full/full/0/default.jpg"}, "text": {"0": "JOURNAL HISTORIQUE\nE T\nLITT\u00c9RAIRE.\ni\u00e7. D\u00c9CEMBRE 1793.\nNequt te miretur turba, labtru9 Zenttntus paueit ItSoribus. Hor. Sat. ta , 1. i.\nA MAESTRICHT,\nChez Fran\u00e7ois Caveliek, Imprimeur; Libraire, fur le Yrythof."}}, "/9200396/BibliographicResource_3000118436071": {"title": "Journal historique et litt\u00e9raire - 1792-06-15", "year": "1792", "month": "06", "img": {"0": "https://iiif.europeana.eu/image/WVI7PDW6LKS6JEEJ5RRCIKHVYQY7JCLV5DZ7D2DTFPRSJ6N6JO6Q/presentation_images/673f3ec0-020c-11e6-a696-fa163e2dd531/node-3/image/BNL/Journal_historique_et_litt\u00e9raire/1792/06/15/00241/full/full/0/default.jpg"}, "text": {"0": "RN\nJO\nL\nHISTORIQUE\nE T\nLITT\u00c9RAIRE.\ni\u00e7. JUIN 1792.\nNe que te ut mirttur turba, laborgt Cd'itentus paucit le\u00e9toribus. Hor. Sat. 10, 1. (.\nA M A E ST R IC HT,\nChez Fran\u00e7ois Caveliek, Imprimeur-Libraire, fur le Vrythof. Et ft trouve \u00e0 LIE G E, Chez J. F. Bassompierre, Imprimeur. Libraire, vis-\u00e0-vis Ste, Catherine,"}}, "/9200396/BibliographicResource_3000118436072": {"title": "Journal historique et litt\u00e9raire - 1792-04-15", "year": "1792", "month": "04", "img": {"0": "https://iiif.europeana.eu/image/BIY4BHWMF4BDR2NRVWO5U3RDTLA5O3UAWABRYDLWXVJB76QUXVFQ/presentation_images/4d96fcf0-020d-11e6-a696-fa163e2dd531/node-3/image/BNL/Journal_historique_et_litt\u00e9raire/1792/04/15/00561/full/full/0/default.jpg"}, "text": {"0": "R\nJO\nA L\nHISTORIQUE\nJB T\nLITT\u00c9RAIRE/\nI\u00c7. AVRIL 179s.\nNeque te ut miretur turba9 labor'ist ^n\u00efentuf puueis UHortius. Hor. Sat. 10, 1* 1.\nA MAASTRICHT,\nChez Fran\u00e7ois Caveli\u00efk, Imprimeur\u00bb Libraire , fur le Vrythof. Et fe trouve \u00e0 LIE G E, Chez J. \u00ef1. Bassom pierre, Imprimeur* Librair\u00e9 , vis-\u00e0-vis Ste. Catherine."}}, "/9200396/BibliographicResource_3000118436073": {"title": "Journal historique et litt\u00e9raire - 1792-05-15", "year": "1792", "month": "05", "img": {"0": "https://iiif.europeana.eu/image/PH47ZRFCAEZODXQ7JV5UUQLPZEBBVGCFHMK3LUVIGLQ5IWZCBUIA/presentation_images/f8f050d0-0210-11e6-a696-fa163e2dd531/node-3/image/BNL/Journal_historique_et_litt\u00e9raire/1792/05/15/00081/full/full/0/default.jpg"}, "text": {"0": "JOURNAL HISTORIQUE\nE T\nLITT\u00c9RAIRE.\n1$. MAI 1792.\nNique te ut miretur turba3 laburii^ Cunt\u00e9ntus paucit leftoribus. Hor. Sat. 10 \u00ab 1. (\u2022\na Maastricht,\nChez Fkan\u00e7o 1 s Caveiier, Imprimeur, Libraire, fur le Vrythof. ' Et fe trouve \u00e0 L /EGE, Chez J- F. Bassompiekke, Imprimeur* Libraire^ vis-\u00e0-vis Ste. Catherine,"}}, "/9200396/BibliographicResource_3000118436074": {"title": "Journal historique et litt\u00e9raire - 1792-06-01", "year": "1792", "month": "06", "img": {"0": "https://iiif.europeana.eu/image/NM5WE2DYLZWKRVZDOLUURQ55ZYU3XSDI4DU62D27TTQAKMDY6TQA/presentation_images/0e712ce0-020c-11e6-a696-fa163e2dd531/node-3/image/BNL/Journal_historique_et_litt\u00e9raire/1792/06/01/00161/full/full/0/default.jpg"}, "text": {"0": "JOURNAL HISTORIQUE\nE T\nLITT\u00c9RAIRE,\ni. JUIN 1792.\nNeyuc te ut miretur turba, labores j Cinittruus pausls lefloribus. Hor, Sat. 10, 1. i\u00ab\nA M A E ST RIC H T,\nChez Fran\u00e7ois Caveliek, Imprimeur-Libraire , fur le Vrythof. Et fe trouve \u00e0 LIEGE, Chez J. F. Bassompierre, Imprimeur, Libraire , vis-\u00e0-vis Ste. Catherine,"}}, "/9200396/BibliographicResource_3000118436075": {"title": "Journal historique et litt\u00e9raire - 1792-10-15", "year": "1792", "month": "10", "img": {"0": "https://iiif.europeana.eu/image/AMM3W4Y7WHK2B7KFPBL7SA5ZRESO4LSVZEMPTSCMV46ZPIK4MMUQ/presentation_images/33fd3a10-020e-11e6-a696-fa163e2dd531/node-3/image/BNL/Journal_historique_et_litt\u00e9raire/1792/10/15/00245/full/full/0/default.jpg"}, "text": {"0": "J\nHISTORIQUE\nE T\nLITT\u00c9RAIRE.\n\u00cf\u00c7. OCTOBRE 1792.\nNeque te ut miretur turba, labortig, Contentut pausis URoribus. Hor. Sat. 10 > I. t*\nA M A E ST R IC HT,\nChez Fran\u00e7ois Cavelier, Imprimeur. Libraire, fur le Vrythof. Et ft trouve \u00e0 LIEGE, Chez J- F. Bassompierre, Imprimeur. Libraire, vis-\u00e0-vis Ste, Catherine."}}, "/9200396/BibliographicResource_3000118436076": {"title": "Journal historique et litt\u00e9raire - 1792-07-15", "year": "1792", "month": "07", "img": {"0": "https://iiif.europeana.eu/image/AJT67QVMUVCEKB6FRMKLEJQGN6M3TWUDN4ZALGWR72HG4Z6U4STA/presentation_images/d905e2c0-0211-11e6-a696-fa163e2dd531/node-3/image/BNL/Journal_historique_et_litt\u00e9raire/1792/07/15/00401/full/full/0/default.jpg"}, "text": {"0": "J\nHISTORIQUE\nE T\nLITT\u00c9RAIRE.\ni\u00e7. JUILLET 1792.\nNet/ue te ut miretur turba, laioret -, Getntentus jteuett ItHoribus. Hor. Sat. 10, 1. 1.\nA MAESTRIC H T,\nChez Fran\u00e7ois Cavelier, Imprimeur-Libraire , fur le Vrythof. Et y\u00e8 trouve \u00e0 LIEGE, Chez J. F. Bassom pierre , Imprimeur. Libraire , vis-\u00e0-vis Ste, Catherine."}}, "/9200396/BibliographicResource_3000118436077": {"title": "Journal historique et litt\u00e9raire - 1792-02-15", "year": "1792", "month": "02", "img": {"0": "https://iiif.europeana.eu/image/BE3AWSFQFZYBMLPT6U6TN7JAWBRXWXKD3A65ZIELNDTNCJUAMNPQ/presentation_images/380e5be0-0216-11e6-a696-fa163e2dd531/node-3/image/BNL/Journal_historique_et_litt\u00e9raire/1792/02/15/00241/full/full/0/default.jpg"}, "text": {"0": "JO\nHISTORIQUE\nE T\nLITT\u00c9RAIRE,\nI\u00c7. FEVRIER 1792.\nNeque te Ut miretur turba, laborisr ruent us p au ci s leAoribus. Hor. Sat. io, 1. i.\nA m A E ST \u00dcIC HT,\nChez Fran\u00e7ois Cavel\u00efek, Imprimeur-Libraire , fur le Vrythof. Et fe trouve \u00e0 L IE G E , Chez J. F- Bassomp\u00eferre, Imprimeur, Libraire, vis-\u00e0-vis Ste, Catherine;"}}, "/9200396/BibliographicResource_3000118436078": {"title": "Journal historique et litt\u00e9raire - 1792-04-01", "year": "1792", "month": "04", "img": {"0": "https://iiif.europeana.eu/image/7ZDIC3W3E24WM6Z4YYQVSLUYCQO6OBX5JFZOCSX5WRD4ZHA4WVEA/presentation_images/d2e3daf0-020c-11e6-a696-fa163e2dd531/node-3/image/BNL/Journal_historique_et_litt\u00e9raire/1792/04/01/00481/full/full/0/default.jpg"}, "text": {"0": "JO\nL\nR\nHISTORIQUE\nE T\nLITT\u00c9RAIRE.\nI. AVRIL 179a.\nNeque te ut miretur turba. taborisg Cententus paucis lefloribus, Hor. Sac. 10 , 1. i.\nA MAESTRICHT,\nChez Fran\u00e7ois Cavelier, Imprimeur. Libraire, fur le Vrythof. Et fe trouve \u00e0 LIEGE, Chez J- F- Bassom pierre , Imprimeur-Libraire, vis-\u00e0-vis Ste. Catherine,"}}}