{"/9200396/BibliographicResource_3000118436139": {"title": "Journal historique et litt\u00e9raire - 1789-08-01", "year": "1789", "month": "08", "img": {"0": "https://iiif.europeana.eu/image/KZCVZDE2SREVTHEKCVTFX76O6XTAGHS6LY37IR6IU6YHK63PH2GQ/presentation_images/081eb580-0223-11e6-a696-fa163e2dd531/node-3/image/BNL/Journal_historique_et_litt\u00e9raire/1789/08/01/00479/full/full/0/default.jpg"}, "text": {"0": "\\\nJOURNAL HISTORIQUE\nE T\nLITT\u00c9RAIRE\u00bb\nI. AOUT 1789.\nNique te ut mirttur turba, labart* Gdntentus panels le\u00e2oribus. Hor. Sat. 1 o , I. 1.\nA MAE ST R IC HT,\nChez Fran\u00e7ois Cavelier, Imprimeur-\u00bb Libraire, fur le Vrythof. El fe. trouve \u00e0 LIE G E, Chez J. F,. Bassompierre , Imprimeur* Libraire, vis-\u00e0-vis Ste, Catherine,"}}, "/9200396/BibliographicResource_3000118436140": {"title": "Journal historique et litt\u00e9raire - 1789-10-01", "year": "1789", "month": "10", "img": {"0": "https://iiif.europeana.eu/image/AQ37PGHTWUOFXUHPZQ3XV7ELRW3EVSQ6CRIEMVVRWCIYS5DQWUMQ/presentation_images/d20dc870-021b-11e6-a696-fa163e2dd531/node-3/image/BNL/Journal_historique_et_litt\u00e9raire/1789/10/01/00161/full/full/0/default.jpg"}, "text": {"0": "JOURNAL HISTORIQUE\nE T\nLITT\u00c9RAIRE.\nX. OCTOBRE 17\nTfcquc te ut miretur turba, Icboru \u201e Cententus panels USoribus. H or. Sat. 10, 1. 1.\nA H1A E STRICHT,\nChez Fran\u00e7ois Cavelier, Imprimeur\u00bb Libraire, fur le Vrythof, Ei f\u00e8 trouve \u00e0 LIEGE, Chez J. F. Bassompierre , Imprimeur-\u00bb Libraire, vis-* vis St\u00ae, Catherine,"}}, "/9200396/BibliographicResource_3000118436141": {"title": "Journal historique et litt\u00e9raire - 1789-03-15", "year": "1789", "month": "03", "img": {"0": "https://iiif.europeana.eu/image/5WLNJDCPP53TF6UFI56LTLFYMMBRE3AIVCBD2UXEZYBQU2CJ7LTA/presentation_images/737f8430-021e-11e6-a696-fa163e2dd531/node-3/image/BNL/Journal_historique_et_litt\u00e9raire/1789/03/15/00399/full/full/0/default.jpg"}, "text": {"0": "JOURNAL HISTORIQUE\nE T\nLITT\u00c9RAIRE.\nIg. MARS. 178g.\nNiqu\u00e9' te ut mirctur turba , labores \u00a3 toiitentus panels Ictt\u00e9ribus. Hor. Sat. xo\u2019i, 1. 1.\nA MAESTR\u00ceCH T,\nChez Fran\u00e7ois Cavelier, Imprimeur Libraire , fur le Vrythof. Et fc trouve \u00e0 LIEGE, Chez J. F. Bassompierre , Imprimeur\u00bb Libraire, vis-\u00e0-vis Ste, Catherine,"}}, "/9200396/BibliographicResource_3000118436142": {"title": "Journal historique et litt\u00e9raire - 1789-07-01", "year": "1789", "month": "07", "img": {"0": "https://iiif.europeana.eu/image/BET4GX2V44AN5BNJR2JZU5TD466PTI6KKVXXNYKRXSO7EI7FIVVQ/presentation_images/087b82e0-0220-11e6-a696-fa163e2dd531/node-3/image/BNL/Journal_historique_et_litt\u00e9raire/1789/07/01/00319/full/full/0/default.jpg"}, "text": {"0": "JOURNAL HISTORIQUE\nE T\nLITT\u00c9RAIRE.\nI. JUILLET 1789.\nNequc te ut miretur turbet, labtree Ctntentut jpautis U&oribus. Hor\u00ab Sat. 10 , 1. 1\u00bb\nA MAESTR1CHT,\nChez Fran\u00e7ois Cavelier, Imprimeur* (Libraire, fur le Vrythof. Et fe trouve \u00e0 LIEGE, Chez J. F. Bassompierre , Imprimeur-Libraire, vis-\u00e0-vis Ste, Catherine,"}}, "/9200396/BibliographicResource_3000118436143": {"title": "Journal historique et litt\u00e9raire - 1789-11-15", "year": "1789", "month": "11", "img": {"0": "https://iiif.europeana.eu/image/XNIYSXNWLOQL4ID4LHWMRXWZWMIHNTZTPRCXQ74JCSUYTFC5Y7SA/presentation_images/919b97b0-0219-11e6-a696-fa163e2dd531/node-3/image/BNL/Journal_historique_et_litt\u00e9raire/1789/11/15/00401/full/full/0/default.jpg"}, "text": {"0": "JOURNAL HISTORIQUE\nE T\nlitt\u00e9raire,\nI\u00a3. NOVEMBRE 178p.\nNeque te ut miretur turba, lobons t (Sontentus pausis leftoribus. Hor. Sat. 10, 1\u00bb i\u00bb\nA MAESTR1CH T,\nChez Fran\u00e7ois Cavelier, Imprimeur-\u00bb Libraire, fur le Vrythof. Et fe trouve \u00e0 LIEGE, Chez J. F. Bassompieure , Imprimeur^ Libraire} vis-\u00e0-vis Ste, Catherine"}}, "/9200396/BibliographicResource_3000118436144": {"title": "Journal historique et litt\u00e9raire - 1789-05-15", "year": "1789", "month": "05", "img": {"0": "https://iiif.europeana.eu/image/77WETQCGO3LJ7OOXUJVODEQ7PRP6AJ5QISBZ6KI2TLQUH7IXREYA/presentation_images/98d5f7e1-021f-11e6-a696-fa163e2dd531/node-3/image/BNL/Journal_historique_et_litt\u00e9raire/1789/05/15/00081/full/full/0/default.jpg"}, "text": {"0": "JOURNAL HISTORIQUE\nE 2\nL I T T \u00c9 R A I R E,\n1$. MAI 1789.\nNeque te ut miretur turba , lobons tententus p suris leRoribus. Hor. Sat. 10 , 1. 1.\nA M A E ST RICHT,\nChez Fran\u00e7ois Cavelier, Imprimeur-*-Libraire, fur le Vrythof. 2?! /e trouve \u00e0 LIEGE, Chez J. F. Bassompiekre , Imprimeur* Libraire, vis-\u00e0-vis Ste, Catherine."}}, "/9200396/BibliographicResource_3000118436145": {"title": "Journal historique et litt\u00e9raire - 1789-12-15", "year": "1789", "month": "12", "img": {"0": "https://iiif.europeana.eu/image/VWU5UKBCDGC73TC4XXM6C37LUJEM3C5LUDZJEBP4GSZPFCJJJROQ/presentation_images/9c8c1ab0-0222-11e6-a696-fa163e2dd531/node-3/image/BNL/Journal_historique_et_litt\u00e9raire/1789/12/15/00561/full/full/0/default.jpg"}, "text": {"0": "JOURNAL HISTORIQUE\nE T\nLITT\u00c9RAIRE.\n!<;. D\u00c9CEMBRE 1789.\nNeque te ut mirctur turba, labo'res * Content us paueis le&oribus. Hor. Sac. i\u00f4 > U i\u00bb\nA MAASTRICHT,\nChez Fran\u00e7ois Cavelier, Imprimeur^ Libraire, fur le Vrythof. Et fe trouve \u00e0 LIEGE, Chez J. F. Bassompierre , Imprimeur* Libraire, vis-h-vis Ste. Catherine!"}}, "/9200396/BibliographicResource_3000118436146": {"title": "Journal historique et litt\u00e9raire - 1789-12-01", "year": "1789", "month": "12", "img": {"0": "https://iiif.europeana.eu/image/AITOGXR3AY6N5NI2ZYNYQ2PMHFNRIJEAHQXGN7VYKKSKI3ORVYSQ/presentation_images/2853e830-0222-11e6-a696-fa163e2dd531/node-3/image/BNL/Journal_historique_et_litt\u00e9raire/1789/12/01/00481/full/full/0/default.jpg"}, "text": {"0": "JOURNAL HISTORIQUE\nE T\nlitt\u00e9raire.\nI. D\u00c9CEMBRE 1789.\nNeque te ut miretur turba, lab\u00fbFts f Cmtentus panels le\u00e2oribus. Hor. Sat. 10 > 1. lo\nA MAE S T R IC HT,\nChez Fran\u00e7ois Cavelier., Imprimeur*\u00bb Libraire, fur le Vrythof. Et fe trouve \u00e0 LIEGE t Chez J. F. Bassompierre , Imprimeur\u00bb Libraire, vis-\u00e0-vis Ste, Catherine,"}}, "/9200396/BibliographicResource_3000118436147": {"title": "Journal historique et litt\u00e9raire - 1789-09-01", "year": "1789", "month": "09", "img": {"0": "https://iiif.europeana.eu/image/ZXN7CVCRC7E4OEBGDRCMUDGFAE55VRTRAYBM3D47MDMBOL5DG2NQ/presentation_images/18284f10-0221-11e6-a696-fa163e2dd531/node-3/image/BNL/Journal_historique_et_litt\u00e9raire/1789/09/01/00001/full/full/0/default.jpg"}, "text": {"0": "JOURNAL HISTORIQUE E T LITT\u00c9RAIRE. 1789. Tome tr<\n\u00ef. SEPTEMBRE.\nNeque te ut miretur turba t labores Centcntus paueis U&oribus. H or. Sat. 10, 1, 1.\nA MAESTRICHT,\nChez Fran\u00e7ois Cavelier, Imprimeur*. Libraire, fur ie Vrythof. Et fc trouve \u00e0 LIEGEt Chez J. F. Bassompierre , Imprimeur. Libraire, ris.#-vis Ste, Catherire."}}, "/9200396/BibliographicResource_3000118436148": {"title": "Journal historique et litt\u00e9raire - 1789-02-15", "year": "1789", "month": "02", "img": {"0": "https://iiif.europeana.eu/image/XXQETAKMXA57ZACLRUKB6GT6HGB5JBGFGI7I2BRCRQX5T3XZWVRA/presentation_images/9faaade0-0224-11e6-a696-fa163e2dd531/node-3/image/BNL/Journal_historique_et_litt\u00e9raire/1789/02/15/00241/full/full/0/default.jpg"}, "text": {"0": "JOURNAL HISTORIQUE\nE T\nLITT\u00c9RAIRE.\n15. FEVRIER. 1789.\nNeque te ut miretur turba , labores C\u00e8ntentus paucis leftoribus. Hor. Sat. 10, 1. 1.\nA MAE STR IC HT,\nChez Fran\u00e7ois Cavelier, Imprimeur-Libraire , fur le Vrythof. Et fe trouve \u00e0 LIE GE, Chez J. F. Bassompierre , Imprimeur-Libraire , vis-\u00e0-vis Ste, Catherine."}}}