{"/9200396/BibliographicResource_3000118436149": {"title": "Journal historique et litt\u00e9raire - 1789-05-01", "year": "1789", "month": "05", "img": {"0": "https://iiif.europeana.eu/image/SZRIEAY5VOTRECMCUY34XHOQ64CSGHILJLCWN5VG4ZLT2JGHYEVQ/presentation_images/05e56420-021f-11e6-a696-fa163e2dd531/node-3/image/BNL/Journal_historique_et_litt\u00e9raire/1789/05/01/00001/full/full/0/default.jpg"}, "text": {"0": "JOURNAL J HISTORIQUE E T litt\u00e9raire.\n\u00ef. MAL\nNcque te ut miretur turba , labor \u20ac*nt*ntu$ pauets le&oribus. Hor. Sat. 10, 1. i. *\nm\n*\n\u00ab \u00ef\n(fin\nh-\nes> \u25a0 ISt 1 V, \u00e7>>\nSX\nJ il\nWM\nA MAESTRICHT,\nChez Fran\u00e7ois Cavelier, Imprimeur*. Libraire, fur le Vrythof. Et fe trouve \u00e2 LIEGE, Chez J. F. Bassompierre , Imprimeur-Libraire, vis-\u00e0-vis ste. Catherine,"}}, "/9200396/BibliographicResource_3000118436150": {"title": "Journal historique et litt\u00e9raire - 1789-02-01", "year": "1789", "month": "02", "img": {"0": "https://iiif.europeana.eu/image/DORHENS2S3ENV4ETCCYJF5IONVRA35HKUDZ3ON6UVKRC7C6QDFIQ/presentation_images/1beb4320-0224-11e6-a696-fa163e2dd531/node-3/image/BNL/Journal_historique_et_litt\u00e9raire/1789/02/01/00159/full/full/0/default.jpg"}, "text": {"0": "JOURNAL HISTORIQUE\nE T\nTL I T T \u00c9 R A I R E,\nI. FEVRIER. 1789.\nNeque te ut miretur turbd , iabore.i, C&nt\u00e9ntus pausis leltoribus. Hor. Sat. 10, 1. 1.\nA M A E ST RIO HT,\nChez Fran\u00e7ois Cavelier, Imprimeur-\u00bb Libraire, fur le Vrythof. Et fe trouve \u00e0 LIEGE, Chez J. F. Bassompiekre , Imprimeur-Libraire , vis-\u00fc-vis Ste. Catherine,"}}, "/9200396/BibliographicResource_3000118436151": {"title": "Journal historique et litt\u00e9raire - 1789-04-15", "year": "1789", "month": "04", "img": {"0": "https://iiif.europeana.eu/image/C3XVBDVLW2DVYP5P4HDJUZP2JNXG4LX3AU32TNAJ2KFHNWKZSVPQ/presentation_images/67974c00-021b-11e6-a696-fa163e2dd531/node-3/image/BNL/Journal_historique_et_litt\u00e9raire/1789/04/15/00559/full/full/0/default.jpg"}, "text": {"0": "JOURNAL HISTORIQUE\nE T\nLITT\u00c9RAIRE,\n\u00ce5\u00ab AVRIL. 1789^\nNique te ut miretur turba , laboret *, Cuntentus paueis le&oribus. Hor. Sat. 10, 1. I.\nA MA EST R\u00ceC HT,\nChez Fran\u00e7ois Cav\u00eblier, Imprimeur', Libraire, fur le Vrythof. Et fe trouve \u00e0 LIE GE, Chez J. F. Bassompieure , Imprimeur-Libraire j vis-\u00e0-vis Ste, Catherine,"}}, "/9200396/BibliographicResource_3000118436152": {"title": "Journal historique et litt\u00e9raire - 1789-01-01", "year": "1789", "month": "01", "img": {"0": "https://iiif.europeana.eu/image/ROFQ336GZMZ2JWTMPVQX6UT2AZSLYT7NUCUXRW4T5HWFWSTKZD4Q/presentation_images/f769ba60-021c-11e6-a696-fa163e2dd531/node-3/image/BNL/Journal_historique_et_litt\u00e9raire/1789/01/01/00001/full/full/0/default.jpg"}, "text": {"0": "JOURNAL HISTORIQUE E T litt\u00e9raire,\nTome premia;\n'<i*y\nI. JANVIER\nI e\nNtque te ut miretut f\u00fcrba > Contentus paue\u00ees leHoribus. Hor. Sat. i a t V -1 * X? 9*\nA MAASTRICHT,\nChez Fran\u00e7ois Cavelier , Imprimeur-Libraire, fur le Vrythof. Et fe trouve \u00e0 LIEGE, Chez J. F. Bassompierre , Imprimeur-Libraire , vis-\u00e0-vis Ste, Catherine."}}, "/9200396/BibliographicResource_3000118436153": {"title": "Journal historique et litt\u00e9raire - 1789-01-15", "year": "1789", "month": "01", "img": {"0": "https://iiif.europeana.eu/image/OJG6D2HSOXOIT5AV4XWRO2NBSENNPCZ5WOFFM7HD7TVIEPMS6O4A/presentation_images/6ebe6f20-021d-11e6-a696-fa163e2dd531/node-3/image/BNL/Journal_historique_et_litt\u00e9raire/1789/01/15/00081/full/full/0/default.jpg"}, "text": {"0": "HISTORIQUE\nE T\nLITT\u00c9RAIRE\u00bb\n15. J A N V I E R.\nNcque te ut miretur turba , laborcs9 Contentus paucis le\u00dcoribus. Hor. Sat. 10, 1. I.\nA MAE S T R IC H Ty\nChez Fran\u00e7ois Cavelier, Imprimeur-Libraire, fur le Vrythof. Et fe trouve \u00e0 LIE G E, Chez J. F. Bassompierre , Imprimeur-Libraire , vis \u00e0 vis Ste. Catherine."}}, "/9200396/BibliographicResource_3000118436154": {"title": "Journal historique et litt\u00e9raire - 1789-11-01", "year": "1789", "month": "11", "img": {"0": "https://iiif.europeana.eu/image/P4CWASW66IP3KNMUDLPRGIPJ35QWZYWWLNEM6O32OWBZHLWRI37Q/presentation_images/fbc262f0-0218-11e6-a696-fa163e2dd531/node-3/image/BNL/Journal_historique_et_litt\u00e9raire/1789/11/01/00321/full/full/0/default.jpg"}, "text": {"0": "JO U R N AI HISTORIQUE\nJk\nE T\nLITT\u00c9RAIRE.\nI. NOVEMBRE 1789.\nNe que te ut miretur turba , lobons % t\u00ebmtentus peuczs leftoribus. Hor* Sat. 10 , I\u00bb i\u00ab.\nA M A E ST R IC HTy\nChez Fran\u00e7ois Cavelier, Imprimeur-Libraire , fur le Vrythof. Et fe trouve \u00e0 LIEGE, Chez J. F. Bassompierre , Imprimeur* Libraire, vis-a vis Ste, Catherine,"}}, "/9200396/BibliographicResource_3000118436155": {"title": "Journal historique et litt\u00e9raire - 1789-03-01", "year": "1789", "month": "03", "img": {"0": "https://iiif.europeana.eu/image/QBAYD6UZP3PEK6C2KBCEK6KIBT2ZEZ2O5YD3GUJHQVABHIRAM4HA/presentation_images/f6a849b0-021d-11e6-a696-fa163e2dd531/node-3/image/BNL/Journal_historique_et_litt\u00e9raire/1789/03/01/00319/full/full/0/default.jpg"}, "text": {"0": "JOURNAL HISTORIQUE\nE T\nLITT\u00c9RAIRE*\nI. MARS. 1789.\nNeque te ut miretur turba , labores 5 Cvntcntus paucis leRoribus. Hor. Sat. 10 3 1. 1.\nA MAE S T R IC H Ty\nChez Fran\u00e7ois Caveeier , 'Imprimeur-Libraire, fur le Vrythof. Et fe trouve \u00e0 LIE G E, Chez J. F. Bassompieure , Imprimeur-Libraire, vis-\u00e0-vis Ste. Catherine."}}, "/9200396/BibliographicResource_3000118436156": {"title": "Journal historique et litt\u00e9raire - 1789-10-15", "year": "1789", "month": "10", "img": {"0": "https://iiif.europeana.eu/image/5VTGZ6HGYSUVWDUEQNONUTMZUYL2SZEXURVV336KRZPMBAMRIS2Q/presentation_images/759779a0-021c-11e6-a696-fa163e2dd531/node-3/image/BNL/Journal_historique_et_litt\u00e9raire/1789/10/15/00241/full/full/0/default.jpg"}, "text": {"0": "JOURNAL HISTORIQUE\nE T\n. LITT\u00c9RAIRE.\n15. OCTOBRE 1789.\nNcque te ut mirctur turba, labortt 3 Ceutentus paueis U&oribus. Hor. Sat. 10\u00bb 1. 1.\nA MA ESTRICHTy\nChez Fran\u00e7ois Cavelier, Imprimeur\u00bb Libraire, fur le Vrythof. Et fe trouve \u00e0 LIEGE, Chez J. F. Bassompierre , Imprimeur-Libraire, vis-\u00fc'.rii Ste, Catherine-,"}}, "/9200396/BibliographicResource_3000118436157": {"title": "Journal historique et litt\u00e9raire - 1788-02-15", "year": "1788", "month": "02", "img": {"0": "https://iiif.europeana.eu/image/KGSAAVNPQ67UALRNAS37OTFDLIAQJQ4BSJAZTQCN4X7WKPUIXTHA/presentation_images/6f0e38a0-0224-11e6-a696-fa163e2dd531/node-3/image/BNL/Journal_historique_et_litt\u00e9raire/1788/02/15/00227/full/full/0/default.jpg"}, "text": {"0": "historique\ne T\nLITTERAIRE 15 FEVRIER 1788.\nA LUXEMBOURG, Chez les H\u00e9ritiers d\u2019Andr\u00e9 Chevalier , vivant  Imprimeur de feo Sa Maj. l\u2019Imp\u00e9-ratrice-Reine Apcsftolique.\nAvec privil\u00e8ge de Sa Maj. Imp. & Approbation  du CommiJJliire - Examinateur*"}}, "/9200396/BibliographicResource_3000118436158": {"title": "Journal historique et litt\u00e9raire - 1788-06-01", "year": "1788", "month": "06", "img": {"0": "https://iiif.europeana.eu/image/LXSE2K43RKBLIPJ2P4V4PQHSAVNEDLG5PBVBEGNFJNTDJHL6CUMA/presentation_images/e3bef780-0219-11e6-a696-fa163e2dd531/node-3/image/BNL/Journal_historique_et_litt\u00e9raire/1788/06/01/00161/full/full/0/default.jpg"}, "text": {"0": "JOURNAL HISTORIQUE\nE T\nlitt\u00e9raire.\nI, JUIN. 1788.\nNe que te ut miretur turba , labores Scntentus paucis leAor\u00efbus. Hor. Sat. io, 1. 1.\nA MAE S T RI C HT,\nCiies Fran\u00e7ois Caveliee. , Imprime.1.:\u00bb Libraire, fur le Vrythof."}}}