{"/9200396/BibliographicResource_3000118436159": {"title": "Journal historique et litt\u00e9raire - 1788-11-01", "year": "1788", "month": "11", "img": {"0": "https://iiif.europeana.eu/image/VKT53EQNDRZ2T2V6776AWQBDBLTDFSAOKKVGC22RKPFTSA5X24AQ/presentation_images/c7d0a830-0218-11e6-a696-fa163e2dd531/node-3/image/BNL/Journal_historique_et_litt\u00e9raire/1788/11/01/00321/full/full/0/default.jpg"}, "text": {"0": "JOURNAL HISTORIQUE\nE T\nLITT\u00c9RAIRE,\nI. NOVEMBRE.\nNequc te ut miretur turba , talons , Contentus paucis U\u00dcoribus. Hor. Sat, io, 1. i.\nA MAESTRICHT,\nChez Fran\u00e7ois Cavelier, Imprimeur\u00bb Libraire, fur le Vrythof. Et fe trouve \u00e0 LIEGE, Chez J. F. Bassompierre , Imprimeur-Libraire , vis-\u00e0-vis Ste, Catherine,"}}, "/9200396/BibliographicResource_3000118436160": {"title": "Journal historique et litt\u00e9raire - 1788-03-15", "year": "1788", "month": "03", "img": {"0": "https://iiif.europeana.eu/image/NOVJ4HSVWOWG7OOVO64WX5XJGE74JKZPO6WXRWRJPX4CKQRAZP6A/presentation_images/7d2b4140-021e-11e6-a696-fa163e2dd531/node-3/image/BNL/Journal_historique_et_litt\u00e9raire/1788/03/15/00385/full/full/0/default.jpg"}, "text": {"0": "JOURNAL HISTORIQUE\nE T\nLITT\u00c9RAIRE.\n15 MARS 178S.\nNeque te ut miretur turba , labores p eontentus paucis le&oribus. Hor. Sat. 10 1. I.\nA MA EST RlCIir,\nChez Fran\u00e7ois Cave lier , Imprimear-Libraire . fur le Writhof,"}}, "/9200396/BibliographicResource_3000118436161": {"title": "Journal historique et litt\u00e9raire - 1788-04-01", "year": "1788", "month": "04", "img": {"0": "https://iiif.europeana.eu/image/LO5TNK2LPXP7TPTWNQ27QD6GFWJTCGB5PZDQD7UECYKKQN35QYUA/presentation_images/ccb3f5d0-021a-11e6-a696-fa163e2dd531/node-3/image/BNL/Journal_historique_et_litt\u00e9raire/1788/04/01/00465/full/full/0/default.jpg"}, "text": {"0": "JOURNAL HISTORIQUE\nE T\nLITT\u00c9RAIRE.\nt. AVRIL 1788.\nNcqu\u00e8 te ut miretur turba , labores , Contthius paucis IttlQribus. Hor. Sat. 10, 1. 1.\nA MAESTRICHT,\nChez Fran\u00e7ois Cavei.ier , Impiimeur-Libraire, fat le Writhof."}}, "/9200396/BibliographicResource_3000118436162": {"title": "Journal historique et litt\u00e9raire - 1788-05-01", "year": "1788", "month": "05", "img": {"0": "https://iiif.europeana.eu/image/Y7FFHEOYYMQZCX3Q265ZF7KGLQK5YHFSJC636IESUG7ED5O2HG3A/presentation_images/0d6874d0-021f-11e6-a696-fa163e2dd531/node-3/image/BNL/Journal_historique_et_litt\u00e9raire/1788/05/01/00001/full/full/0/default.jpg"}, "text": {"0": "JOURNAL historique\nE T\nLITT\u00c9RAIRE.\nI\nTome\nI. MAI.\nNeque te ut miretur turbs , leberes\nfententus psuris le&oribus. Hor. Sat.\nA M A E ST RIC HT,\nChez Fran\u00e7ois Cavei.ier , Imprimeur-Libraire, fui le Vrythof,"}}, "/9200396/BibliographicResource_3000118436163": {"title": "Journal historique et litt\u00e9raire - 1788-12-01", "year": "1788", "month": "12", "img": {"0": "https://iiif.europeana.eu/image/47ORHBRSGI3BVU6LFAYEOLEMEEJSMM5N36VV3RWJZQKXDJ2RUD7A/presentation_images/bf783000-0221-11e6-a696-fa163e2dd531/node-3/image/BNL/Journal_historique_et_litt\u00e9raire/1788/12/01/00481/full/full/0/default.jpg"}, "text": {"0": "JOURNAL HISTORIQUE\nE T\nLITT\u00c9RAIRE.\nI. D \u00c9 C E M B R E.\nNeque te ut miretur turba , labores s Contentus paucis lelloribus. Hor. Sat. \u00eeo^ 1. i.\nA M A E ST RIO HT,\nChez Fran\u00e7ois Caveliee., Imprimeur-Libraire , fur le Vrythof. Et fe trouve \u00e0 LIEGE, Chez J. F. Bassompierre , Imprimeur-Libraire , vis-h-vis Ste. Catherine."}}, "/9200396/BibliographicResource_3000118436164": {"title": "Journal historique et litt\u00e9raire - 1788-02-01", "year": "1788", "month": "02", "img": {"0": "https://iiif.europeana.eu/image/XBRPTGD2CAJJ2QFCK3NMOBJCHT6EI4ZQAEIQMNSYUAF6YBQZXIGA/presentation_images/fcb9ba41-0223-11e6-a696-fa163e2dd531/node-3/image/BNL/Journal_historique_et_litt\u00e9raire/1788/02/01/00149/full/full/0/default.jpg"}, "text": {"0": "JOURNAL\nHISTO\u00eeIIquh\nE T\nLITTERAIRE \u00a3. FEVRIER. 1788,\nA LUXEMBOURG, Chez les H\u00e9ritiers d\u2019Andr\u00e9 Chevalier , vi\u00ab vant Imprimeur de feu Sa Maj. l'Imp\u00e9ratrice-Rame  Apoftolique.\nm\nAvec privil\u00e8ge de Sa Maj. lmp. & Ap* prubatim in Commi/faire - Examinateur."}}, "/9200396/BibliographicResource_3000118436165": {"title": "Journal historique et litt\u00e9raire - 1788-09-01", "year": "1788", "month": "09", "img": {"0": "https://iiif.europeana.eu/image/QNYVL2Z2FVHRGMK2UNXIP4DUUOTOVA2ND3WIPJQF6V23SO2CJ5UA/presentation_images/ee0edfa0-0220-11e6-a696-fa163e2dd531/node-3/image/BNL/Journal_historique_et_litt\u00e9raire/1788/09/01/00001/full/full/0/default.jpg"}, "text": {"0": "JOURNAL HISTORIQUE\nE T\nlitt\u00e9raire.\n1788.\nTome\nI. SEPTEMBRE.\nNique te ut miretur turb* > labore* \u201e \u20ac*ntcntus paucis lectoribus. Hor. Sat. 10\u00bb I. 1.\nA MAESTRICHT,\nChez Fran\u00e7ois Cavelier. , Imprimeur. Libraire, iur le Vrythof,"}}, "/9200396/BibliographicResource_3000118436166": {"title": "Journal historique et litt\u00e9raire - 1788-03-01", "year": "1788", "month": "03", "img": {"0": "https://iiif.europeana.eu/image/HRDWQAHBNZEOWB67SQD6UZTY3HGIQ6ZHLFTYPVRNSHRNDFI5DI6A/presentation_images/df9d1660-021d-11e6-a696-fa163e2dd531/node-3/image/BNL/Journal_historique_et_litt\u00e9raire/1788/03/01/00305/full/full/0/default.jpg"}, "text": {"0": "JOURNAL HISTORIQUE\nE T\nLITT\u00c9RAIRE.\ni. MARS 17$8.\nNeque te ut miretur turba t labores , tenter.tus paucis leftoribus. Hor. Sar. io 1. i.\nA M A E ST RI C HT,\nChez Fran\u00e7ois Cavelier. , Imprimeur-Libraire , fur le Writhof."}}, "/9200396/BibliographicResource_3000118436167": {"title": "Journal historique et litt\u00e9raire - 1788-04-15", "year": "1788", "month": "04", "img": {"0": "https://iiif.europeana.eu/image/YIDVSS2FFIAN5UW27LEOAIIHQQ2W7GA36UHQZSKVDZIQVYIHTBKA/presentation_images/55c22c20-021b-11e6-a696-fa163e2dd531/node-3/image/BNL/Journal_historique_et_litt\u00e9raire/1788/04/15/00545/full/full/0/default.jpg"}, "text": {"0": "JOURNAL HISTORIQUE\nB T\nLITT\u00c9RAIRE.\n15. AVRIL 1788.\nNequ\u00e8 te ut mirttur turba , l\u00e2bor\u00e9s Sententus paue\u00ees leStoribus. Hor. Sat. 10, 1. x.\nA M A E ST RIC HT,\nChez Fran\u00e7ois Cavelier , Imprimeur-Libraire , fur le Writhcf,"}}, "/9200396/BibliographicResource_3000118436168": {"title": "Journal historique et litt\u00e9raire - 1788-01-15", "year": "1788", "month": "01", "img": {"0": "https://iiif.europeana.eu/image/DTIZZIO7IIT4NJTPTCZNB7CSW2NUJMNVXO7ZZ6WLNSUSKBPKTZPQ/presentation_images/562b8a60-021d-11e6-a696-fa163e2dd531/node-3/image/BNL/Journal_historique_et_litt\u00e9raire/1788/01/15/00079/full/full/0/default.jpg"}, "text": {"0": "JOURNAL\nhistorique\ne T\nLITTERAIRE 15 JANVIER 1788.\nA LUXEMBOURG, Chez les H\u00e9ritiers d\u2019Andr\u00e9 Chevalier , vivant  Imprimeur de feu Sa Maj. l\u2019Imp\u00e9-rctriee-Reine Apoftolique.\nAvec privil\u00e8ge de Sa Maj. Imp. & Ap~ probation du Commijjaire - ^Examinateur,"}}}