{"/9200396/BibliographicResource_3000118436239": {"title": "Journal historique et litt\u00e9raire - 1785-01-01", "year": "1785", "month": "01", "img": {"0": "https://iiif.europeana.eu/image/6SHXUKALAZRFH7KAHSKG7FDFYMAMLRTEF5AFT3LLMAKNXAJDXECA/presentation_images/b2a06f10-021b-11e6-a696-fa163e2dd531/node-3/image/BNL/Journal_historique_et_litt\u00e9raire/1785/01/01/00001/full/full/0/default.jpg"}, "text": {"0": "JOURNAL\nHISTORIQUE\nE T\nLITTERAIRE I. JANVIER,\ni?85-\nA LUXEMBOURG, Chez les H\u00e9ritiers d\u2019Andr\u00e9 Chevalier , irt vanit Imprimeur de feu Sa Maj. l\u2019Imp\u00e9ratrice-Reine  Apoftolique.\njlvec privil\u00e8ge de Sa Maj. Iijip. 6* jip* probation du Comm\u00efflair c-Examinatw\u00ee,"}}, "/9200396/BibliographicResource_3000118436240": {"title": "Journal historique et litt\u00e9raire - 1785-10-15", "year": "1785", "month": "10", "img": {"0": "https://iiif.europeana.eu/image/PRCYJ5JK4DMIJ34T2PDXOGMHGQYOOD2WFDG2F76EBAVKLRHX3H5Q/presentation_images/4b052620-021b-11e6-a696-fa163e2dd531/node-3/image/BNL/Journal_historique_et_litt\u00e9raire/1785/10/15/00249/full/full/0/default.jpg"}, "text": {"0": "JOURNAL HISTORIQUE\nE T\nh I T T E R A \u00ee R \u00cb\n15. OCTOBRE; 17^\n\u00c0 LUXEMBOURG, CKes l\u00ebs H\u00e9ritiers d\u2019Andr\u00e9 Chevalier , v{* vant Imprimeur de feu Sa Maj, i\u2019Imp\u00e9-ratrice-Reine \u00c2poftoliq\u00f9\u00e8.\n'jt&\u00e9e privil\u00e8ge de Sa Maj. Imp, & j\u00eep* probation du Commi\u00ffairt'&t&minutcur,"}}, "/9200396/BibliographicResource_3000118436241": {"title": "Journal historique et litt\u00e9raire - 1785-09-01", "year": "1785", "month": "09", "img": {"0": "https://iiif.europeana.eu/image/6TDPJHCXNOM545XT2UZZ6P7JN5SD2E5RZGUQNSQCFB72XEAAYVJA/presentation_images/80ed0ec0-021f-11e6-a696-fa163e2dd531/node-3/image/BNL/Journal_historique_et_litt\u00e9raire/1785/09/01/00001/full/full/0/default.jpg"}, "text": {"0": "JOURNAL\nH\u00ceSTO\u00dcQ\u00dcE\nE T\nLITTERAIRE i. SEPTEMBRE\n1785. T 0 ME CL\u00b1\nA L\u00cfI\u00cfEMB\u00d4\u00dcRG, Chez l\u00e9s H\u00e9ritiers d\u2019Andr\u00e9 Chevalier , #4 vant Imprimeur de feu Sa Maj. l\u2019Imp\u00e9ratrice-Reine  Apoftolique.\nAvec privil\u00e8ge de Sa Maj. Imp. & probation du CommiJJairerExaminateuT,"}}, "/9200396/BibliographicResource_3000118436242": {"title": "Journal historique et litt\u00e9raire - 1785-04-01", "year": "1785", "month": "04", "img": {"0": "https://iiif.europeana.eu/image/IN5NWBQXSYGQLU622G222WTQNU7PTQWFJJDVYPLDTV4FDFVRKLYQ/presentation_images/c9be2ae0-0219-11e6-a696-fa163e2dd531/node-3/image/BNL/Journal_historique_et_litt\u00e9raire/1785/04/01/00473/full/full/0/default.jpg"}, "text": {"0": "historique\nE T\nUTTEE. AI H.\u00c9\nI. AVRIL*\n3\n\u00ef 7Bs-\nA LUXEMBOURG, \u00a9iss les H\u00e9ritiers d\u2019Andr\u00e9 Chevalier , ^ vaut Imprimeur de feu Sa Maj. FImp\u00e9\u00bb iatrice-Reine Apoftolique*\n\u2019jSvec privil\u00e8ge de Sa Maj. lmp. prahmon du Cmnmijjau^JEsmmMmSi _"}}, "/9200396/BibliographicResource_3000118436243": {"title": "Journal historique et litt\u00e9raire - 1785-11-15", "year": "1785", "month": "11", "img": {"0": "https://iiif.europeana.eu/image/O6QCU4UW5RY7AW3R62QNUGR4ICVWLBMX2ZWEE3GIWF74CPV6OCFA/presentation_images/510dd330-0218-11e6-a696-fa163e2dd531/node-3/image/BNL/Journal_historique_et_litt\u00e9raire/1785/11/15/00409/full/full/0/default.jpg"}, "text": {"0": "JOURNAL\nH I S T O R I QU E\nE T\nLITTERAIRE\nl\u00a3. NOVEMBRE / 1785*\nA LUXEMBOURG, Chez les H\u00e9ritiers d\u2019Andr\u00e9 Chevalier , W. vant Imprimeur de feu Sa Maj. l\u2019Imp\u00e9ratrice-Reine  Apoftolique.\nAvec privil\u00e8ge de Sa Maj. lmp. & Api probation du CommiJJaire-Mxaminateu\u0178f,"}}, "/9200396/BibliographicResource_3000118436244": {"title": "Journal historique et litt\u00e9raire - 1785-03-15", "year": "1785", "month": "03", "img": {"0": "https://iiif.europeana.eu/image/CMQITBDEGC3TXCTQGSCZZ54XDOLH7PXWCY5ES65AXLLW4ZONR4FQ/presentation_images/31b37350-021d-11e6-a696-fa163e2dd531/node-3/image/BNL/Journal_historique_et_litt\u00e9raire/1785/03/15/00391/full/full/0/default.jpg"}, "text": {"0": "\u25a0\nJOURNAL\nHISTORIQUE\nE T\n? i\nA;\nLITTERAIRE\n15. MARS, 17 si-\n/ iV/'N\n*rr\nr\nw\u00fcfc \u00absTs-\u00ef-t\n%sa\nA LUXEMBOURG, Chez, las H\u00e9ritiers d'Andr\u00e9 Chevalier , vivant  Imprimeur de feu Sa Maj. l\u2019Imp\u00e9ratrice-Reine  Apoftoliq\u00fce.\nAvic privil\u00e8ge dt Sa Maj. Imp. & Ap~ prohition du. CommiJjaire-\u00c6xamimUe\u00e0r."}}, "/9200396/BibliographicResource_3000118436245": {"title": "Journal historique et litt\u00e9raire - 1785-03-01", "year": "1785", "month": "03", "img": {"0": "https://iiif.europeana.eu/image/DUOVIMS74BIHNEAGD7TFOLAH2UVJM7IMF5FIVC6FUXSZXGKKZGCA/presentation_images/a1947620-021c-11e6-a696-fa163e2dd531/node-3/image/BNL/Journal_historique_et_litt\u00e9raire/1785/03/01/00313/full/full/0/default.jpg"}, "text": {"0": "JOURNAL\nHISTORIQUE\nE T\nL-ITTKR\u00c0IR\u00c8\nI. MARS 1785.\nA LUXEMBOURG, Chez les H\u00e9ritiers d\u2019Andr\u00e9 Chevalier , vant Imprimeur de feu Sa Maj. l\u2019Imp\u00e9ratrice-Reine  Apoftolique.\nJlvtc privil\u00e8ge de Sa Maj. Imp. 6* jdp* prtbation du Commijjairt-JExamindtestT,"}}, "/9200396/BibliographicResource_3000118436246": {"title": "Journal historique et litt\u00e9raire - 1785-08-01", "year": "1785", "month": "08", "img": {"0": "https://iiif.europeana.eu/image/DDYOYWFBWTXH4PLFBJYQGMQOEBQLWFPRWYWXXPFGFZXRIAAFPNQA/presentation_images/b02f3940-0221-11e6-a696-fa163e2dd531/node-3/image/BNL/Journal_historique_et_litt\u00e9raire/1785/08/01/00485/full/full/0/default.jpg"}, "text": {"0": "JOURNAL\nHISTORIQUE\nE T\nLITTERAIRE I. AOUT. 1785-\nA LUXEMBOURG, Chez les H\u00e9ritiers d\u2019Andr\u00e9 Chevalier , rjfci vant Imprimeur de feu Sa Maj. l\u2019Imp\u00e9ratrice-Reine  Apoftolique.\n'Avec privil\u00e8ge de Sa Maj. Imp. fi* Ap^ probation du Ctmmijjaire-Examiflateuri"}}, "/9200396/BibliographicResource_3000118436247": {"title": "Journal historique et litt\u00e9raire - 1785-07-01", "year": "1785", "month": "07", "img": {"0": "https://iiif.europeana.eu/image/K52YSMED55WZ3NYOTLBYZLZNDK55SYLFO73QNCHEQJA75QLQWC7A/presentation_images/b719bad1-021e-11e6-a696-fa163e2dd531/node-3/image/BNL/Journal_historique_et_litt\u00e9raire/1785/07/01/00329/full/full/0/default.jpg"}, "text": {"0": "JOURNAL\nHISTORIQUE\nE T\nLITTERAIRE I. JUILLET. *785-\ni&Sfi\nte\nA LUXEMBOURG, Chez les H\u00e9ritiers d\u2019Andr\u00e9 Chevalier , tf\u00ef* vant Imprimeur de f\u00e8u Sa Maj. Plmpa-ratrice-Reine Apo\u00e2olique.\nAv\u00eec privitsge cfs Sa Maj. lmp. & Ap-prvbaiinn tin ComniiJJdire-ExatniniiSsnt."}}, "/9200396/BibliographicResource_3000118436248": {"title": "Journal historique et litt\u00e9raire - 1785-01-15", "year": "1785", "month": "01", "img": {"0": "https://iiif.europeana.eu/image/GVNZRQ23QBH5B5S2AF4GSW3MH2NER2LP46YDMBR4KO5TZOAZJUWA/presentation_images/27d21cc0-021c-11e6-a696-fa163e2dd531/node-3/image/BNL/Journal_historique_et_litt\u00e9raire/1785/01/15/00079/full/full/0/default.jpg"}, "text": {"0": "JOURNAL\nHISTORIQUE\nE T\nLITTERAIRES\n15. JANVIER 1785.\nP'4s^st\n\u25a0! \u25a0;\nm\nr* -\\\n\u2022i\n:\n2\n>'\nHU\u00fc\n\u25a0y\nm Se^\u00bb*-4wV,B-\nA LUXEMBOURG, Chez les H\u00e9ritiers d\u2019Andr\u00e9 Chevalier , vivant  Imprimeur de feu Sa Maj. l\u2019Imp\u00e9-ratrice-Reine Apoftolique.\nAvec privil\u00e8ge de Sa Maj. Trnp. &\u2022 Approbation  du Commij] aire-Examinateur."}}}