{"/9200396/BibliographicResource_3000118435899": {"title": "Journal historique et litt\u00e9raire - 1787-11-15", "year": "1787", "month": "11", "img": {"0": "https://iiif.europeana.eu/image/DNDTZGJJ7YTZLDKKRPHI7JS5VKOYOQUJ67VN2BEGZW43I42WODTA/presentation_images/64e0a590-021d-11e6-a696-fa163e2dd531/node-3/image/BNL/Journal_historique_et_litt\u00e9raire/1787/11/15/00393/full/full/0/default.jpg"}, "text": {"0": "JOURNAL\nHISTORIQUE\nE T\nLITTERAIRE 15 NOVEMBRE 1787.\nA LUXEMBOURG, Chez les H\u00e9ritiers d\u2019Andr\u00e9 Chevalier , vL vant Imprimeur de feu Sa Maj. l\u2019Imp\u00e9-rstrice-Reine Apoftolique.\nAvec privil\u00e8ge de Sa Maj. Imp. & Ap~ probation du Commiffairc, - Examinateur."}}, "/9200396/BibliographicResource_3000118435900": {"title": "Journal historique et litt\u00e9raire - 1787-07-15", "year": "1787", "month": "07", "img": {"0": "https://iiif.europeana.eu/image/KXQV6KMQZZEFMBZRMN6BF6ZA4C36GJJC7IIDIUUD3GVMXLNPK7TQ/presentation_images/1b495dd0-0224-11e6-a696-fa163e2dd531/node-3/image/BNL/Journal_historique_et_litt\u00e9raire/1787/07/15/00391/full/full/0/default.jpg"}, "text": {"0": "JOURNAL\nHISTORIQUE\nE T\nLITTERAIRE 15- JUILLET\n1787.\nA LUXEMBOURG, Chez les H\u00e9ritiers d'Andr\u00e9 Chevalier , vj-vaut Imprimeur de fen Sa Maj. l'Imp\u00e9ratrice-Reine  Apoftolique.\njtvec privil\u00e8ge de Sa Maj. lmp. & probation du CommiJJaite - Examinateur."}}, "/9200396/BibliographicResource_3000118435901": {"title": "Journal historique et litt\u00e9raire - 1787-01-01", "year": "1787", "month": "01", "img": {"0": "https://iiif.europeana.eu/image/WM6L4WHD5U4KH66XFTWLZJHYTQRRZ6RKH27DJ3XSYHH3M2PYNXTA/presentation_images/aef9e300-0220-11e6-a696-fa163e2dd531/node-3/image/BNL/Journal_historique_et_litt\u00e9raire/1787/01/01/00001/full/full/0/default.jpg"}, "text": {"0": "JOURNAL\nhistorique\nE T\nLITTERAIRE I. JANVIER *1787.\nTOME CL XXVI.\nA LUXEMBOURG, Chez les H\u00e9ritiers d\u2019Andr\u00e9 Chevalier * vu vant Imprimeur de feu Sa Maj. l\u2019Imp\u00e9ratrice-Reine  Apo\u00e2olique.\nMvcc privil\u00e8ge de Sa Maj. Imp. & probation du CommijJ'aire - Examinateur,"}}, "/9200396/BibliographicResource_3000118435902": {"title": "Journal historique et litt\u00e9raire - 1787-09-15", "year": "1787", "month": "09", "img": {"0": "https://iiif.europeana.eu/image/DKT2HMZF3QIW6RYINYRMA5XNQE7E4455J45VFT2O5X4CFT5JZESQ/presentation_images/03d97fd0-0225-11e6-a696-fa163e2dd531/node-3/image/BNL/Journal_historique_et_litt\u00e9raire/1787/09/15/00079/full/full/0/default.jpg"}, "text": {"0": "JOURNAL\nHISTORIQUE\nE T\nLITTERAIRE 15. SEPTEMBRE 1787.\nA LUXEMBOURG, Chez les H\u00e9ritiers d\u2019Andr\u00e9 Chevalier , vivant  Imprimeur de feu S* Maj. l'Imp\u00e9ratrice-Reine  \u00c0poftolique.\njtvec privil\u00e8ge de Sa Maj. Imp. & probation, du Conamijfkire - Examinateur,"}}, "/9200396/BibliographicResource_3000118435903": {"title": "Journal historique et litt\u00e9raire - 1787-10-01", "year": "1787", "month": "10", "img": {"0": "https://iiif.europeana.eu/image/LYVAYTRCK7TMM2UQ3EO74MCG3YSUJCKL3OMBWOAGLFYDBPQJ3GKA/presentation_images/dd324600-021f-11e6-a696-fa163e2dd531/node-3/image/BNL/Journal_historique_et_litt\u00e9raire/1787/10/01/00157/full/full/0/default.jpg"}, "text": {"0": "HISTORIQUE\nE T\nLITTERAIRE\nI. OCTOBRE 1787.\nA LUXEMBOURG, Chez les H\u00e9ritiers d\u2019\u00c2ndr\u00e9 Chevalier , vi\u00ab vaut Imprimeur de feu Sa Maj. l\u2019Imp\u00e9-ratrice-Reine Apoft\u00fblique.\nidti\u00e2&\u00e0r>ti*\nAvec privil\u00e8ge de Sa Maj. Imp. 6* Approbation.  du Comtnifldire - Examinateur."}}, "/9200396/BibliographicResource_3000118435904": {"title": "Journal historique et litt\u00e9raire - 1787-04-01", "year": "1787", "month": "04", "img": {"0": "https://iiif.europeana.eu/image/B5JPVHHX3SXW4ZN4RVQWMDG4BD2FEXJ6LVZE4GJJ64HCREXHCLIQ/presentation_images/dd033c30-021e-11e6-a696-fa163e2dd531/node-3/image/BNL/Journal_historique_et_litt\u00e9raire/1787/04/01/00477/full/full/0/default.jpg"}, "text": {"0": "JOURNAL\nHISTORIQUE\nE T\nLITTERAIRE\nI. AVRIL\nA LUXEMBOURG, Chez les H\u00e9ritiers d\u2019Andr\u00e9 Chevalier , vivant  Imprimeur de feu Sa Maj. l\u2019Imp\u00e9-ratrice-Reine Apoftolique.\nAvec privil\u00e8ge de Sa Maj. Imp. & probation du Cominijjairt - Examinatw."}}, "/9200396/BibliographicResource_3000118435905": {"title": "Journal historique et litt\u00e9raire - 1787-06-15", "year": "1787", "month": "06", "img": {"0": "https://iiif.europeana.eu/image/MO5DRN62JWYSKW7FKLEX6K2UI7CFG6TZT66OQQG3MPL7OHWE2F4Q/presentation_images/521e9830-021e-11e6-a696-fa163e2dd531/node-3/image/BNL/Journal_historique_et_litt\u00e9raire/1787/06/15/00235/full/full/0/default.jpg"}, "text": {"0": "JOURNAL\nHISTORIQUE\nE T\nLITTERAIRE 15- JUIN\n1787.\nA LUXEMBOURG, Chez les H\u00e9ritiers d\u2019Andr\u00e9 Chevalier , v\u00ee* vant Imprimeur de feu Sa Maj. l\u2019Imp\u00e9-iatrice-Reine Apoftolique.\n\\Avtc privil\u00e8ge, de Sa Maj. Imp. & jdy* probation dit Commijjaire - Examinateur,"}}, "/9200396/BibliographicResource_3000118435906": {"title": "Journal historique et litt\u00e9raire - 1787-05-15", "year": "1787", "month": "05", "img": {"0": "https://iiif.europeana.eu/image/PJZMKZF2CGK66ON27TGAMLECAXY6GJYPIZD4KPAZRO7KXEAUSZLQ/presentation_images/349c0590-0223-11e6-a696-fa163e2dd531/node-3/image/BNL/Journal_historique_et_litt\u00e9raire/1787/05/15/00079/full/full/0/default.jpg"}, "text": {"0": "JOURNAL\nhistorique\nE T\nLITTERAIRE 15. MAI 1787.\nA LUXEMBOURG, Chez les H\u00e9ritiers d\u2019Andr\u00e9 Chevalier , vP vant Imprimeur de feu Sa Maj. l\u2019Imp\u00e9-ratrice-Reine Apoftolique.\nylvec privil\u00e8ge de Sa Maj. Tmp. & jfp* probation du CommiJJaire - Examinafsat*."}}, "/9200396/BibliographicResource_3000118435907": {"title": "Journal historique et litt\u00e9raire - 1787-09-01", "year": "1787", "month": "09", "img": {"0": "https://iiif.europeana.eu/image/VECTF7DQHX6U6ZQBKJYAL6N33S25C53BCJXDMVKBLKW253VN63GQ/presentation_images/8815d830-0224-11e6-a696-fa163e2dd531/node-3/image/BNL/Journal_historique_et_litt\u00e9raire/1787/09/01/00001/full/full/0/default.jpg"}, "text": {"0": "JOURNAL\nHISTORIQUE\nE T\nLITTERAIRE\nI. SEP TE MB\n1787.\n/\nTOME C L X X VITJ,\nA LUXEMBOURG, Chez les H\u00e9ritiers d\u2019Andr\u00e9. Chevalier , vant Imprimeur *de . feo Sa Maj. l\u2019Imp\u00e9-ratrice-Reine Apoftoliqae.\ndvec privil\u00e8ge de Maj. Imp. & rotation du Commijjixire - Exaininatv.tr.\nF"}}, "/9200396/BibliographicResource_3000118435908": {"title": "Journal historique et litt\u00e9raire - 1787-06-01", "year": "1787", "month": "06", "img": {"0": "https://iiif.europeana.eu/image/DLECZHX4LX32XP545TGI5V7VPU7EL24J6JCYLVZK756U6QBWLHMQ/presentation_images/ec5d8d82-021d-11e6-a696-fa163e2dd531/node-3/image/BNL/Journal_historique_et_litt\u00e9raire/1787/06/01/00157/full/full/0/default.jpg"}, "text": {"0": "JOURNAL\nHISTORIQUE\nE T\nLITTERAIRE I. JUIN 1787.\nA LUXEMBOURG, Chez les H\u00e9ritiers d\u2019Andr\u00e9 Chevalier , vu vant Imprimeur de feu Sa Maj. l\u2019Imp\u00e9-ratrice-Reine Apoftolique.\njivcc privil\u00e8ge de Sa Maj. Imp. 5* probation du Ctmmijfaire - Examinateur,"}}}