{"/9200396/BibliographicResource_3000118435919": {"title": "Journal historique et litt\u00e9raire - 1786-07-01", "year": "1786", "month": "07", "img": {"0": "https://iiif.europeana.eu/image/JDZNSEHI3XTA4VF6L53H6QW5OJXTGXJSKUDR5CDXRZP6E7D3EIDA/presentation_images/6ba9ff00-0224-11e6-a696-fa163e2dd531/node-3/image/BNL/Journal_historique_et_litt\u00e9raire/1786/07/01/00317/full/full/0/default.jpg"}, "text": {"0": "JOURNAL\nHISTORIQUE\nE T\nLITTERAIRE 1, JUILLET 1786\u00bb\nA LUXEMBOURG, Chez les H\u00e9ritiers d\u2019Andr\u00e9 Chevalier , vivant  Imprimeur de feu Sa Maj. l\u2019Irnp\u00e9-ratrice-Reine Apoftolique.\nAvec privil\u00e8ge de Sa Maj. lmp. & Approbation  du Ccmmijfetire - Examinateur. \u25a0"}}, "/9200396/BibliographicResource_3000118435920": {"title": "Journal historique et litt\u00e9raire - 1786-08-01", "year": "1786", "month": "08", "img": {"0": "https://iiif.europeana.eu/image/3WYU23VTEURRMRMM4P3YKQTTN2OIE6W5OMLFS5T4H3IOBQKICTCA/presentation_images/0c10bdf0-0228-11e6-a696-fa163e2dd531/node-3/image/BNL/Journal_historique_et_litt\u00e9raire/1786/08/01/00473/full/full/0/default.jpg"}, "text": {"0": "JOURNAL\nHISTORIQUE\nE T\nLITTERAIRE I. AOUT 278<5.\nA LUXEMBOURG, Chez tes H\u00e9ritiers d\u2019Andr\u00e9 Chevalier , v\u00ef* vaut Imprimeur de feu Sa Maj. l\u2019Imp\u00e9-ratrice-Rerae Apoftolique.\nK22S\nAvec privil\u00e8ge de Sa Maj. Imp. & Atp~ probation dit Cem.TniJJa.irt - Examinateur,,"}}, "/9200396/BibliographicResource_3000118435921": {"title": "Journal historique et litt\u00e9raire - 1786-06-15", "year": "1786", "month": "06", "img": {"0": "https://iiif.europeana.eu/image/AX6CPAPL77QPPZBE5EQHT2D2RRRHMONKEU25VBH2VVYK5TKDILEA/presentation_images/04af5520-021f-11e6-a696-fa163e2dd531/node-3/image/BNL/Journal_historique_et_litt\u00e9raire/1786/06/15/00239/full/full/0/default.jpg"}, "text": {"0": "HISTORIQUE\nE T\nLITTERAIRE 15 JUIN 178 6.\nA LUXEMBOURG, Chez les H\u00e9ritiers d\u2019Andr\u00e9 Chevalier , li-vant Imprimeur de feu Sa Maj. l\u2019Icap\u00e9-ratrice-Reine \u00c2poftoiique.\nAoec privil\u00e8ge de Sa Maj. Imp. & Approbation  du Commijfdire - Examinateur."}}, "/9200396/BibliographicResource_3000118435922": {"title": "Journal historique et litt\u00e9raire - 1786-11-01", "year": "1786", "month": "11", "img": {"0": "https://iiif.europeana.eu/image/QWPUTEJCMQZEM7UXF6S6W4I4SS5ATN23ZDO3OZQYEYCYL2Y57UTQ/presentation_images/7a9ee680-021d-11e6-a696-fa163e2dd531/node-3/image/BNL/Journal_historique_et_litt\u00e9raire/1786/11/01/00317/full/full/0/default.jpg"}, "text": {"0": "TOURNAI\nA\nHISTORIQUE\nE T\nLITTERAIRE I. NOVEMBRE 1786.\nA LUXEMBOURG, Chez les H\u00e9ritiers d\u2019Andr\u00e9 Chevalier , v\u00ee\u00f4 vant Imprimeur de feu Sa Maj. l\u2019Imp\u00e9ratrice-Reine  Apoftolique.\nAvec privil\u00e8ge de. Sa Maj. \u00eemp. <5* Ap; probation du Commiffaire - Examinateur;"}}, "/9200396/BibliographicResource_3000118435923": {"title": "Journal historique et litt\u00e9raire - 1786-07-15", "year": "1786", "month": "07", "img": {"0": "https://iiif.europeana.eu/image/RIPJMRLOA5VVNVHIJAYC5IMGQYIGCC2VIFKS6GCX6FXGLOBKPSZQ/presentation_images/e87f3db0-0224-11e6-a696-fa163e2dd531/node-3/image/BNL/Journal_historique_et_litt\u00e9raire/1786/07/15/00395/full/full/0/default.jpg"}, "text": {"0": "JOURNAL\nHISTORIQUE\nE T\nL I T.T E R A I R E if. JUILLET 1786.\nSPSgfg\nA LUXEMBOURG* Chez les H\u00e9ritiers d\u2019Andr\u00e9 Chevalier , vivant  Imprimeur de feu Sa Maj. l\u2019Imp\u00e9-xatrice-Reine Apoftolique.\n\u25a0Avtc privil\u00e8ge de Sa Maj. Imp. & Mp~ probation du Commijjizirt - Examinateur."}}, "/9200396/BibliographicResource_3000118435924": {"title": "Journal historique et litt\u00e9raire - 1786-09-15", "year": "1786", "month": "09", "img": {"0": "https://iiif.europeana.eu/image/SGFQPAR3YY5K6MDEGGSFI4G747S66SIOWMMCG5C4S6EWKHLKKGNQ/presentation_images/0305e6b0-0226-11e6-a696-fa163e2dd531/node-3/image/BNL/Journal_historique_et_litt\u00e9raire/1786/09/15/00079/full/full/0/default.jpg"}, "text": {"0": "TOURNAT\na\nHISTORIQUE E T LITTERAIRE 15\u25a0 SEPTEMBRE\nA L U X F, M E O U R G , Chez les H\u00e9ritiers d\u2019Andr\u00e9 Chevalier , v: vant Imprimeur de feu Sa Maj. l\u2019Imp\u00e9ratrice-Reine  Apoftolique.\nAvec privil\u00e8ge de Sa Maj. Imp. & Approbation  du Commiffaire - Examinateur."}}, "/9200396/BibliographicResource_3000118435925": {"title": "Journal historique et litt\u00e9raire - 1786-11-15", "year": "1786", "month": "11", "img": {"0": "https://iiif.europeana.eu/image/JTZRULNDR4DFSGNVDAEF2COP747ILGDNOSNZQIP76ZVZBRE62XRQ/presentation_images/fb1cbad0-021d-11e6-a696-fa163e2dd531/node-3/image/BNL/Journal_historique_et_litt\u00e9raire/1786/11/15/00395/full/full/0/default.jpg"}, "text": {"0": "JOURNAL\nhistorique\nE T\nLITTERAIRE 15- novembre 17 86.\nA LUXEMBOURG, Chez les H\u00e9ritiers d\u2019Andr\u00e9 Chevalier , vi. vaut Imprimeur de feu Sa Maj. l\u2019Imp\u00e9-ratrice-Reine ApcHolique.\nBBgg\u00bbwaw MWS\n\u25a0Avec privil\u00e8ge de Sa Maj. Imp. & -Approbation.  du Commijfaire - Examinateur*"}}, "/9200396/BibliographicResource_3000118435926": {"title": "Journal historique et litt\u00e9raire - 1786-10-01", "year": "1786", "month": "10", "img": {"0": "https://iiif.europeana.eu/image/UEMQ6P532LL4WZ5S367JNTD2OQUB4IFIYRLY5VAKWUKGMVAPQYBQ/presentation_images/5f674030-0220-11e6-a696-fa163e2dd531/node-3/image/BNL/Journal_historique_et_litt\u00e9raire/1786/10/01/00161/full/full/0/default.jpg"}, "text": {"0": "JOURNAL\nHISTORIQUE\nE T\nLITTERAIRE I. OCTOBRE 1786.\nA LUXEMBOURG, Chez les H\u00e9ritiers d\u2019Andr\u00e9 Chevalier , vi~ vant Imprimeur de feu Sa Maj. l'Imp\u00e9ratrice-Reine  Apoftolique.\nAvec privil\u00e8ge de Sa Maj. Imp. & Approbation  du CommiJJdirt - Examinateur."}}, "/9200396/BibliographicResource_3000118435927": {"title": "Journal historique et litt\u00e9raire - 1786-12-15", "year": "1786", "month": "12", "img": {"0": "https://iiif.europeana.eu/image/4N4DIKBOPWCNS44CKTSFMTQCO4FAAHJHONWLAKNZVUGJBQSBOJAQ/presentation_images/6a5479c0-0227-11e6-a696-fa163e2dd531/node-3/image/BNL/Journal_historique_et_litt\u00e9raire/1786/12/15/00551/full/full/0/default.jpg"}, "text": {"0": "JOURNAL\nHISTORIQUE\nE T\nLITTERAIRE \u00ef 5. DECEMBRE 1786.\nA LUXEMBOURG* \u00aehez les H\u00e9ritiers d\u2019Andr\u00e9 Chevalier , levant  Imprimeur de feu Sa Maj. i'xmp\u00e9* ratrice-Reine Apaftolique.\nAvec privil\u00e8ge de Sa Maj. lmp. & Mf-probation dit CommiJJklre - Examinateur\u00bb"}}, "/9200396/BibliographicResource_3000118435928": {"title": "Journal historique et litt\u00e9raire - 1786-04-01", "year": "1786", "month": "04", "img": {"0": "https://iiif.europeana.eu/image/SWBFDMHTPACL2PADIBWX2256RZQA3CKZCAQGCAP6Y7OFVSDQPLYA/presentation_images/6a6f2750-021f-11e6-a696-fa163e2dd531/node-3/image/BNL/Journal_historique_et_litt\u00e9raire/1786/04/01/00477/full/full/0/default.jpg"}, "text": {"0": "JOURNAL\nHISTORIQUE\nE T\nLITTERAIRE\nI. AVRIL 1786.\njK\u00ea\u00c9ihs^\n>5\nJ.'\u00efi\u2019iS.vrfr'ATv*'\nA LUXEMBOURG, Chez tes H\u00e9ritiers d\u2019Andr\u00e9 Chevalier , vivant  Imprimeur de feu Sa Maj. l\u2019Imp\u00e9-ratrice-Reine Apoftolique.\nAvec privil\u00e8ge de Sa Maj. Imp. & Ap--probation du Commijfairc - Examinateur,"}}}