{"/9200396/BibliographicResource_3000118435929": {"title": "Journal historique et litt\u00e9raire - 1786-04-15", "year": "1786", "month": "04", "img": {"0": "https://iiif.europeana.eu/image/A7SLHZNGEEO6IR2J355KKGVKTE24GOSC75YLE7TDK34S6G4G27LQ/presentation_images/d6201f90-021f-11e6-a696-fa163e2dd531/node-3/image/BNL/Journal_historique_et_litt\u00e9raire/1786/04/15/00555/full/full/0/default.jpg"}, "text": {"0": "historique,\nE T\nLITTERAIRE 15. AVRIL 1786.\nA LUXEMBOURG; Chez les H\u00e9ritiers d\u2019Andr\u00e9 Chevalier , vi vant Imprimeur de feu Sa Majj. l\u2019Imp\u00e9-ratrice-Reine Apoftolique.\n.Aote privil\u00e8ge de Sa Maj. lmp. & Approbation  du Commijfairc - Examinateur."}}, "/9200396/BibliographicResource_3000118435930": {"title": "Journal historique et litt\u00e9raire - 1786-05-15", "year": "1786", "month": "05", "img": {"0": "https://iiif.europeana.eu/image/SU5CEKN4P4BQDMIEOJNTBPC7ZOPRENUPM4QLKGVFVUP4U6IB5RIA/presentation_images/cacf1a20-0223-11e6-a696-fa163e2dd531/node-3/image/BNL/Journal_historique_et_litt\u00e9raire/1786/05/15/00083/full/full/0/default.jpg"}, "text": {"0": "HISTORIQUE\nET\nLITTERAIRE M A I\nA LUXEMBOURG, Chez les H\u00e9ritiers d\u2019Andr\u00e9 Chevalier , vivant  Imprimeur de feu Sa Maj. l\u2019Imp\u00e9-ratrice-Reine ApcSoiique.\nAvec privil\u00e8ge, de Sa Maj. Imp. & Approbation  du. Commijjaire - Examinateur."}}, "/9200396/BibliographicResource_3000118435931": {"title": "Journal historique et litt\u00e9raire - 1786-05-01", "year": "1786", "month": "05", "img": {"0": "https://iiif.europeana.eu/image/EH27BKUEZXQM72JR76JBPN4FUGRUT55PNBZ6GKOUXJYEA2WJ3U3A/presentation_images/455729f0-0223-11e6-a696-fa163e2dd531/node-3/image/BNL/Journal_historique_et_litt\u00e9raire/1786/05/01/00001/full/full/0/default.jpg"}, "text": {"0": "HISTORIQUE\nE T\nLITTERAIRE\nA LUXEMBOURG, Chez les H\u00e9ritiers d\u2019Andr\u00e9 Chevalier , vant Imprimeur de feu Sa Maj. l\u2019Imp\u00e9ratrice-Reine  Apo\u00e2olique.\nAvec privil\u00e8ge, de Sa Maj, lmp. & Approbation  du. Comm\u00eejjaire - Examinateur,"}}, "/9200396/BibliographicResource_3000118435932": {"title": "Journal historique et litt\u00e9raire - 1786-02-01", "year": "1786", "month": "02", "img": {"0": "https://iiif.europeana.eu/image/3QXFE52EJTZAQ5LGKVY4S42RF5MKAO62ODOOW2EFSR2CVWRRW34Q/presentation_images/538d6970-0229-11e6-a696-fa163e2dd531/node-3/image/BNL/Journal_historique_et_litt\u00e9raire/1786/02/01/00165/full/full/0/default.jpg"}, "text": {"0": "JOURNAL\nHISTORIQUE\nE T\nLITTERAIRE I. FEVRIER, , 178&\nA LUXEMBOURG, ChcK les H\u00e9ritiers d\u2019Andr\u00e9 Chevalier , tri vant Imprimeur de feu Sa Maj. l\u2019Imp\u00e9ratrice-Reine  Apoftolique.\ni\u00ee\u00ee\nAvec privil\u00e8ge de Sa Maj. Imp. & -Ap* prelation du CvmmiJJaire-Eiraminaieiir,"}}, "/9200396/BibliographicResource_3000118435933": {"title": "Journal historique et litt\u00e9raire - 1786-02-15", "year": "1786", "month": "02", "img": {"0": "https://iiif.europeana.eu/image/OVENKWD6IKUM6SKBVKXJRN7AEZDIWEV2YWEKEZIU23OIDZNWQOXQ/presentation_images/dfac6231-0229-11e6-a696-fa163e2dd531/node-3/image/BNL/Journal_historique_et_litt\u00e9raire/1786/02/15/00243/full/full/0/default.jpg"}, "text": {"0": "JOURNAL\nHISTORIQUE\nE T\nLITTERAIRE 15. FEVRIER 1786.\nA LUXEMBOURG, 0hes les H\u00e9ritiers d\u2019Andr\u00e9 Chevalier , T!\u00bb vaut Imprimeur de feu Sa Maj. l\u2019Imp\u00e9ratrice-Reine  Apostolique.\nAvec privil\u00e8ge de Sa Maj. Imp. & Ap\u00bb prdation du Cammi/jairc-J\u00cfKamir.a\u00eeestr,"}}, "/9200396/BibliographicResource_3000118435934": {"title": "Journal historique et litt\u00e9raire - 1786-09-01", "year": "1786", "month": "09", "img": {"0": "https://iiif.europeana.eu/image/6PDQLHMVQZGYZPVW5FPJXDOL4TACOM43EUJSJLDQOGZ2H52DUGWQ/presentation_images/68ba8ac0-0225-11e6-a696-fa163e2dd531/node-3/image/BNL/Journal_historique_et_litt\u00e9raire/1786/09/01/00001/full/full/0/default.jpg"}, "text": {"0": "JOURNAL\nHISTORIQUE\nE T\nLITTERAIRE\nA LUXEMBOURG, Chez les H\u00e9ritiers d\u2019Andr\u00e9 Chevalier , vi* vant Imprimeur de feu Sa Maj. l'Imp\u00e9-ratrice-Reine Apoftclique.\nAivec privil\u00e8ge de Sa Maj. Imp. &\u2022 .Approbation  du Commijfaire - Examinateur."}}, "/9200396/BibliographicResource_3000118435935": {"title": "Journal historique et litt\u00e9raire - 1786-06-01", "year": "1786", "month": "06", "img": {"0": "https://iiif.europeana.eu/image/JYSJG37NWF322257ZXO4HIE3KSU3A2OL3ESRGPG2G3NRXNJZDCWQ/presentation_images/801d3110-021e-11e6-a696-fa163e2dd531/node-3/image/BNL/Journal_historique_et_litt\u00e9raire/1786/06/01/00161/full/full/0/default.jpg"}, "text": {"0": "HISTORIQUE\nE T\nLITTERAIRE \u00ef. JUIN 1786.\n%\nA LUXEMBOURG, Chez les H\u00e9ritiers d\u2019Andr\u00e9 Chevalier , vivant  Imprimeur de feu Sa Maj. l\u2019Imp\u00e9-ratrice-R\u00e8ine Apoftolique. Mvtc privil\u00e8ge 'de Sa Maj. Imp. & udp~ probation du Commiffairt ~ Exarninatmr."}}, "/9200396/BibliographicResource_3000118435936": {"title": "Journal historique et litt\u00e9raire - 1786-10-15", "year": "1786", "month": "10", "img": {"0": "https://iiif.europeana.eu/image/A4O5S7BSXB5QPF4AIRIM2BQENSJA7QPFNL5WI6C5EJXOANGG3BUQ/presentation_images/e1ad2a50-0220-11e6-a696-fa163e2dd531/node-3/image/BNL/Journal_historique_et_litt\u00e9raire/1786/10/15/00239/full/full/0/default.jpg"}, "text": {"0": "HISTORIQUE\nE T\nLITTERAIRE 15 OCTOBRE\nA LUXEMBOURG, Chez les H\u00e9ritiers d\u2019Andr\u00e9 Chevalier , vL vant Imprimeur de feu Sa Maj. l\u2019Imp\u00e9ratrice-Reine  Apof\u00efoiique.\n!\u2022*\u00ab*\u00ab*\nA'ec privil\u00e8ge de Sa Maj. Tmp. & Approbation  du CommiJJaire - Examinateur."}}, "/9200396/BibliographicResource_3000118435937": {"title": "Journal historique et litt\u00e9raire - 1786-01-15", "year": "1786", "month": "01", "img": {"0": "https://iiif.europeana.eu/image/7CAHK3FS2UBRHVCSRWRN4NRZEHTW2LX5WA4MMRJWTGLBYPTMXB6A/presentation_images/c16951a0-0221-11e6-a696-fa163e2dd531/node-3/image/BNL/Journal_historique_et_litt\u00e9raire/1786/01/15/00087/full/full/0/default.jpg"}, "text": {"0": "JOURNAL\nHISTORIQUE\nE T\nLITTERAIRE 15. JANVIER,\nA LUXEMBOURG, Chez Iss H\u00e9ritiers d\u2019Andr\u00e9 Chevalier , rih vant Imprimeur de feu Sa Maj. l\u2019Imp\u00e9ratrice-Reine  Apoftolique.\nSvec privil\u00e8ge de Sa Maj. Imp. & Ap\" fruba\u00eeion d-j. C e m m ijja i r c-Exaiti inat&ur."}}, "/9200396/BibliographicResource_3000118435938": {"title": "Journal historique et litt\u00e9raire - 1786-03-01", "year": "1786", "month": "03", "img": {"0": "https://iiif.europeana.eu/image/A5ABSLEKD2VJD4GTXDQOOTZQOZ6GUBEC6XLS4MSTPJ2YDGBV2A7Q/presentation_images/2c5b66b0-0222-11e6-a696-fa163e2dd531/node-3/image/BNL/Journal_historique_et_litt\u00e9raire/1786/03/01/00321/full/full/0/default.jpg"}, "text": {"0": "' nicA^u\u00ee -\nr\nLA VI\n2\nJOURNAL\nH I $ T O R I Q U B; L I T T K R A I R 1 \u00ee, MARS.\n0\nA LUXEMBOURG, Chez les H\u00e9ritiers d\u2019Andr\u00e9 Chevalier , rivant  Imprimeur de feu Sa Maj. l\u2019Imp\u00e9ratrice-Reine  Apoftolique.\nAvec privil\u00e8ge de Sa Maj. Imp. 6* Approbation  du Commiflaire-EKaminsUMT,"}}}