{"/9200396/BibliographicResource_3000118435939": {"title": "Journal historique et litt\u00e9raire - 1786-12-01", "year": "1786", "month": "12", "img": {"0": "https://iiif.europeana.eu/image/S3KTEUHW3FG2XYYQLWQFAKKFZMQDPBMJQK5RUBJK3BCTI6IQHZJA/presentation_images/ae57eef0-0226-11e6-a696-fa163e2dd531/node-3/image/BNL/Journal_historique_et_litt\u00e9raire/1786/12/01/00473/full/full/0/default.jpg"}, "text": {"0": "JOURNAL\nHISTORIQUE\nE T\nLITTERAIRE I. DECEMBRE 1786.\nA LUXEMBOURG, Chez les Heritiers d\u2019Andr\u00e9 Chevalier , vant Imprimeur de f\u00e9u Sa Maj. l\u2019Imp\u00e9-ratrice-Reine \u00c2p?\u00c0olique.\nAvec privil\u00e8ge de Sa Maj. Tmp. & ^Approbation  du Coinmijfaire - Examinateur^"}}, "/9200396/BibliographicResource_3000118435940": {"title": "Journal historique et litt\u00e9raire - 1786-01-01", "year": "1786", "month": "01", "img": {"0": "https://iiif.europeana.eu/image/J626SVJNBBDTFFQQNNRZW5SRBX45IJEZUCPOQ62XFFM25WFRFKOQ/presentation_images/51178110-0221-11e6-a696-fa163e2dd531/node-3/image/BNL/Journal_historique_et_litt\u00e9raire/1786/01/01/00001/full/full/0/default.jpg"}, "text": {"0": "JOURNAL\nHISTORIQUE\nE T\nLITTERAIRE I. JANVIER. 1786. TOME CL XXI IL\n*' \u00eefm\n0:\n1*\n\u25a0v\n3\n\u00abF\nA LUXEMBOURG, Chex Iss H\u00e9ritiers d\u2019Andr\u00e9 Chevalier , VH vaut Imprimeur de feu Sa Maj. Rlmp\u00e9-ratrice-Reine Apofloliquc.\nAvec. privil\u00e8ge de Sa Maj. Imp. & proltasien du CommiJJaire-Examinateur*"}}, "/9200396/BibliographicResource_3000118435941": {"title": "Journal historique et litt\u00e9raire - 1786-03-15", "year": "1786", "month": "03", "img": {"0": "https://iiif.europeana.eu/image/D7S5SOGJUTPBIIY55DFIGOWGG5RPUJDZ4DI3UR4JCORHLLSBCXUA/presentation_images/9ad82920-0222-11e6-a696-fa163e2dd531/node-3/image/BNL/Journal_historique_et_litt\u00e9raire/1786/03/15/00399/full/full/0/default.jpg"}, "text": {"0": "JOURNAL\nhistorique\ne T\nLITTERAIRE 15. MARS 1786.\nA LUXEMBOURG, Chez les H\u00e9ritiers d\u2019Andr\u00e9 Chevalier , t\u00ee\u00ab vant Imprimeur de feu Sa Maj. l\u2019Imp\u00e9ratrice-Reine  Apoftolique.\nRH\u00bb\njtvec privil\u00e8ge de Sa Maj. Imp. & jfp-probation du Cumminairt-Eiramina\u00eeca?-."}}, "/9200396/BibliographicResource_3000118435942": {"title": "Journal historique et litt\u00e9raire - 1791-10-15", "year": "1791", "month": "10", "img": {"0": "https://iiif.europeana.eu/image/VUYYCBQSR53JZMW3GXFHIBKHN5JOOKR2O2W2JXHH4L4QNHJAYQCA/presentation_images/93bb4460-020e-11e6-a696-fa163e2dd531/node-3/image/BNL/Journal_historique_et_litt\u00e9raire/1791/10/15/00241/full/full/0/default.jpg"}, "text": {"0": "HISTORIQUE\nE T\nLITT\u00c9RAIRE.\ni\u00e7. OCTOBRE 1791.\nNique te ut miretur turba t labortt, t\u00e0inttntus paueis le&orzbus. Hor. Sat. \u00abo, 1. t.\n/\u00ee MAESTRICHT,\nChez Fran\u00e7ois Caveliek, Imprimeur-Libraire , fur le Vrythof. Et ft trouve \u00e0 LIEGE, Chez J. F. Bassompierre , Imprimeur. Libraire, vis-\u00e0-vis Ste, Catherine."}}, "/9200396/BibliographicResource_3000118435943": {"title": "Journal historique et litt\u00e9raire - 1791-06-01", "year": "1791", "month": "06", "img": {"0": "https://iiif.europeana.eu/image/ACAXRLYZNZACZCNH4KUA7SRLF66UCDK2AN2MK24D7JAFK2TMS3XQ/presentation_images/2df1c020-020c-11e6-a696-fa163e2dd531/node-3/image/BNL/Journal_historique_et_litt\u00e9raire/1791/06/01/00161/full/full/0/default.jpg"}, "text": {"0": "JO\nHISTORIQUE\nE T\nLITT\u00c9RAIRE.\nI. JUIN 1791.\nNe que te ut miretur turb\u00e2, labores \u201e C\u00e0ntentus paucis U\u00dcoribus. Hor. Sat. 10 , 1. 1.\nA M A E S T R IC HT,\nChez Fran\u00e7ois Caveeier, Imprimeur-Libraire , fur le Vrythof. Et ft trouve \u00e0 LIEGE, Chez J. F. Bassompiekke, Imprimeur. Libraire, vis-\u00e0-vis Ste. Catherine,"}}, "/9200396/BibliographicResource_3000118435944": {"title": "Journal historique et litt\u00e9raire - 1791-09-15", "year": "1791", "month": "09", "img": {"0": "https://iiif.europeana.eu/image/VEUR3KIXXAVGAVFN27YYWVCQAPEXMG2VACJCWUXLO6YDEZYWO7OA/presentation_images/40938530-0214-11e6-a696-fa163e2dd531/node-3/image/BNL/Journal_historique_et_litt\u00e9raire/1791/09/15/00081/full/full/0/default.jpg"}, "text": {"0": "J\nL\nHISTORIQUE %\nE T\nLITT\u00c9RAIRE.\nI\u00ee. SEPTEMBRE 1751.\nNe que te ut mirttur turba, libert\u00e9, \u0152\u00eanttntut paueit lefioribus. Hor. Sat. io> 1. t.\nA M AESTRIC HT,\nChez Fran\u00e7ois Cavelier, Imprimeur* Libraire, fur le Vrythof. Et fe trouve \u00e0 LIEGE, Chez J. F. Bassompierre, Imprimeur\u00bb Libraire, vis-\u00e0-vis Ste. Catherine;"}}, "/9200396/BibliographicResource_3000118435945": {"title": "Journal historique et litt\u00e9raire - 1791-01-01", "year": "1791", "month": "01", "img": {"0": "https://iiif.europeana.eu/image/WUFNCG4S3VAIWJ2GJI2HYZ6JBATL3K7ZCK5XAY3C6B6LTARP3WOA/presentation_images/5459e000-020f-11e6-a696-fa163e2dd531/node-3/image/BNL/Journal_historique_et_litt\u00e9raire/1791/01/01/00001/full/full/0/default.jpg"}, "text": {"0": "Journal HISTORIQUE\nE T\nLITT\u00c9RAIRE,\n17 91-\nTome premier.\nI. JANVIER,\nNique te ut mireturA i\u00c7'tntentus paueis leftoribus. Hor. Sat. 10.\u00bb 1\nr.m\nC\"-\n\u00ab12\nli\nv\n,y\n%\nv-\nN J }>\nm 1\n:fj\n%\nA MAE STR IC FIT,\nChez Fran\u00e7ois Cave lier, Imprimeur, Libraire, fnr !e Vrythof. \u00c6r _/c trouve \u00e0 LIEGE, Chez J F- B A s s o m p I e r r e Imprimeur-Libraire, vis-\u00e0<vis Sre. Cfltherirje,"}}, "/9200396/BibliographicResource_3000118435946": {"title": "Journal historique et litt\u00e9raire - 1791-03-01", "year": "1791", "month": "03", "img": {"0": "https://iiif.europeana.eu/image/25VUHBLYQWKPHBGVQP6YMDUQNQAUPOFN2S76VFIVLJT3IYIURROA/presentation_images/78917630-0210-11e6-a696-fa163e2dd531/node-3/image/BNL/Journal_historique_et_litt\u00e9raire/1791/03/01/00321/full/full/0/default.jpg"}, "text": {"0": "JOURNAL HISTORIQUE\nE T\nLITT\u00c9RAIRE.\n\u00ef. MARS.\nNeque te ut mirctur turba , labores * Contentus paucis leftoribus. Hor. Sat. io , 1. i.\nA M A E ST RIC HT,\nChez Fran\u00e7ois Caveliek, Imprimeur-Libraire , fur le Vrythof. Et fe trouve \u00e0 LIEGE, Chez J. F. Bassom pierre, Imprimeur\u00bb iibraire ;vis-\u00e0-vis Ste. Catherine."}}, "/9200396/BibliographicResource_3000118435947": {"title": "Journal historique et litt\u00e9raire - 1791-04-01", "year": "1791", "month": "04", "img": {"0": "https://iiif.europeana.eu/image/SN2DBMGYC55CW76EUSRIQNBCLX6HMC6VUN42RKPXSUJVKFJCBV4Q/presentation_images/2e6a2f00-020d-11e6-a696-fa163e2dd531/node-3/image/BNL/Journal_historique_et_litt\u00e9raire/1791/04/01/00481/full/full/0/default.jpg"}, "text": {"0": "JOURNAL HISTORIQUE\nE T\nLITT\u00c9RAIRE.\n\u00ef. AVRIL,\nNeque te ut miretur turba , labores e \u20ac\u00abhtmtui pattcis le&oribus. Hor. Sat. 10 , 1. f.\nA M A E ST R IC H T\nChez Fran\u00e7ois Caveliek, Imprimeur-Libraire , fur le Vrythof. Et fe trouve \u00e0 LIEGE, Chez J. F. Bassompierre, Imprimeur-Libraire , vis-\u00e0-vis S te. Catherine,"}}, "/9200396/BibliographicResource_3000118435948": {"title": "Journal historique et litt\u00e9raire - 1791-11-01", "year": "1791", "month": "11", "img": {"0": "https://iiif.europeana.eu/image/2XMKVWTO5UZXELWXPAE7ZVMW6JTV3HR6HOUGDIABP3NDJPU2D4XQ/presentation_images/75cfd770-020b-11e6-a696-fa163e2dd531/node-3/image/BNL/Journal_historique_et_litt\u00e9raire/1791/11/01/00321/full/full/0/default.jpg"}, "text": {"0": "J\nL\nHISTORIQUE\nE T\nLITT\u00c9RAIRE.\n1. NOVEMBRE 1791.\nNcquc te ut miretur turba, labores > Contenais paueis le\u00dcoribus. Hor. Sat. 10, I. 1.\nA M A E S T RIC HT,\nChez Fran\u00e7ois Caveeier, Imprimeur-Libraire, fur le Vrythof. Et fe trouve, \u00e0 LIE G E, Chez J. F. Bas s om pierre , Imprimeur-Libraire, vis-\u00e0-vis Ste. Catherine."}}}